Iphone上網速度非常慢

事緣打緊機, 無啦啦斷左線
跟住開一d數據流量比較大既APP就會不斷show網路連線不穩
(WIFI同數據都試過)
開返appstore停留響正在載入畫面

google過重設iphone網路都冇用,
用緊iphone7, 已經係IOS最新版本

請問有冇解決方法

仲以為係我咁唔好彩 屋企wifi同數據都慢

咪打機就得

開蘋果日報app都話我網路慢..

Apple store都入唔到

我都係呀，網上行，打去客服無人聽

唔只iphone, mac book都係咁

csl., 1010, netvigator 全線出事

我都係ip7 唔只慢仲經常wifi斷線 其他一樣用緊wifi嘅電腦同電話就冇事

所有外國網全部上唔到

時得時唔得

唔係iPhone
係PCCW

我玩switch都唔得 爆晒ping

1點已經係咁，
訓醒依家仲係上唔到網 fcuk!

要開4g 黎上網

我又係

逼我去瞓覺